====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De nouveaux processus bouleversent radicalement la façon de faire la ville : le désengagement de l ' État , la déconnexion apparente entre projets de réseaux en réseaux , en ressources et en déplacements pose la question d ' une plus grande densité des formes urbaines de l ' habitat .
Entity Name (Type) :: État (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
État (LOC)
Total entitiy counts: 1

